今時今日如果林奠話腳痛提早落台，邊位夠膽選特首？

我唸冇，到時支那可能直接空降算撚數

葉劉

689

我

Pk

得姐姐敢

11哥唔敢唔選

我諗會搵返商家佬掛

支持五大訴求
搞好<公民提名><初選論壇>設立優良的初選制度
香港至會有人才出